有冇人識p圖丫，識嘅幫手p一p呢張梁天琦嘅圖pls

想p走右邊啲字

仲係我想要左邊啲字

thx

3分鐘

勁wo 巴打

好癲

快到

巴打係咪張圖設計師本人

😂

你係設計師本人？

係咪原圖黎
連隻錶較時間粒’的’個反光位都較埋，痴撚線

應該有原圖啦 唔好癲啦

btw記得張相係有版權，自己J下ok, 唔好亂用

Phtoshop幾下搞掂啦，巴打熟手使幾耐

有原圖啦 快到咁

但加返地厚天高果下好嘢
定又係搵

一張cut左半邊，一張cut右半邊，合返埋。

加返湖北琦三個字上去

Content aware三分鐘都畀多啦

blocked thx